{
  "A comma seperated list of layers to use.": "要使用的以逗號分隔的圖層列表。",
  "Usually image/png or image/jpeg. Use png if the server will return transparent layers": "通常是png或jpeg圖像。如果伺服器將要返回的是透明層，請使用png圖像",
  "The version of WMS the server supports": "伺服器所支援的WMS版本",
  "Attribution string for the lower right corner<": "右下角的屬性字串<",
  "A comma seperated list of WMS server supported styles to use. Blank in most cases.": "WMS伺服器支援的以逗號分隔的樣式清單。大多數情況下為空。",
  "Size of heatmap dots. Default: 25": "熱圖中圓點的大小。預設值：25",
  "Amount of blur applied to dots. Default: 15": "應用於圓點的模糊量。預設值：15",
  "Map zoom at which all dots are displayed at full intensity. Default: 16": "地圖的最高縮放級別。預設值：16",
  "Minimum opacity of dots. Default: 0.1": "圓點的最小不透明度。預設值：0.1",
  "WMS maps are 3rd party mapping services that have not been verified to work with Kibana.These should be considered expert settings.": "WMS地圖是協力廠商地圖服務，與AnyRobot的合作尚未驗證。以下被視為高級設置。",
  "Reduce the vibrancy of tile colors, this does not work in any version of Internet Explorer": "減少瓦片顏色的活力，這在任何版本的IE流覽器中都不起作用",
  "Use WMS compliant map tile server. For advanced users only.": "使用符合WMS標準的地圖圖塊伺服器。僅限高級用戶。",
  "Bar Mode": "條形模式",
  "search...": "搜索...",
  "More Info": "更多資訊",
  "Less Info": "较少資訊",
  "Fix it": "修復它",
  "OK": "確定",
  "Font Size": "字型大小",
  "pt": "磅",
  "Per Page": "每頁",
  "Show metrics for every bucket/level": "顯示每個存儲桶/級別的度量",
  "Show partial rows": "顯示部分行",
  "Calculate metrics for every bucket/level": "計算每個存儲桶/級別的度量",
  "Chart Mode": "圖表模式",
  "y-min": "y軸的最小值",
  "lcx-flats": "個",
  "Change the ratio of the radius of the smallest point to the largest point.": "更改最小點與最大點之間的半徑比。",
  "Double click to unlink this visualization from the saved search": "按兩下可取消此視覺化與已存搜索的連結",
  "visualizations": "視覺化",
  "visualization": "視覺化",
  "must occur before": "開始時間必須在結束時間之前",
  "From-LCX": "",
  "To-LCX": "",
  "Invalid Date": "日期無效",
  "Auto-refresh": "自動刷新",
  "Saved Search Filter": "已存的搜索篩檢程式",
  "Saved Search": "已存的搜索篩檢程式",
  "Saved Searchs": "已存搜索",
  "manage": "管理",
  "Manage": "管理",
  "manage Saved Searchs": "管理已存搜索",
  "Save": "保存",
  "Share a link": "分享連結",
  "Add to your html source. Note all clients must still be able to access kibana": "添加到您的html原始程式碼中。注意所有用戶端都必須仍然能夠訪問kibana",
  "Embed this": "嵌入此",
  "Generate Short URL": "生成短網址",
  "Copy to Clipboard": "複製到剪貼板",
  "Auto-refresh": "自動刷新",
  "5 seconds": "每5秒鐘",
  "10 seconds": "每10秒鐘",
  "30 seconds": "每30秒鐘",
  "45 seconds": "每45秒鐘",
  "1 minute": "每1分鐘",
  "5 minutes": "每5分鐘",
  "15 minutes": "每15分鐘",
  "30 minutes": "每30分鐘",
  "1 day": "每1天",
  "1 hour": "每1小時",
  "2 hour": "每2小時",
  "12 hour": "每12小時",
  "Off": "關閉",
  "Invalid Expression": "運算式無效",
  "Set To Now": "設置成當前時間",
  "quick": "選擇常用時間間隔",
  "relative": "設置相對時間間隔",
  "absolute": "設置絕對時間間隔",
  "Seconds ago": "秒鐘前",
  "Minutes ago": "分鐘前",
  "Hours ago": "小時前",
  "Days ago": "天前",
  "Weeks ago": "星期前",
  "Months ago": "個月前",
  "Years ago": "年前",
  "second": "秒鐘",
  "minute": "分鐘",
  "hour": "小時",
  "day": "天",
  "week": "周",
  "month": "月",
  "year": "年",
  "Today": "今天",
  "This week": "本周",
  "This month": "本月",
  "This year": "今年",
  "The day so far": "零點至今",
  "Week to date": "週一至今",
  "Month to date": "月初至今",
  "Year to date": "年初至今",
  "Yesterday": "昨天",
  "Day before yesterday": "前天",
  "This day last week": "上周的今天",
  "Previous week": "上周",
  "Previous month": "上月",
  "Previous year": "去年",
  "Last 15 minutes": "最近15分鐘",
  "Last 30 minutes": "最近30分鐘",
  "Last 1 hour": "最近1小時",
  "Last 4 hours": "最近4小時",
  "Last 12 hours": "最近12小時",
  "Last 24 hours": "最近24小時",
  "Last 7 days": "最近7天",
  "Last 30 days": "最近1個月",
  "Last 60 days": "最近60天",
  "Last 90 days": "最近90天",
  "Last 6 months": "最近6個月",
  "Last 1 year": "最近1年",
  "Last 2 years": "最近兩年",
  "Last 5 years": "最近5年",
  "round to the": "四捨五入成{{units[relative.unit]}}",
  "From:": "從:",
  "To:": "到:",
  "Go": "應用",
  "From": "從",
  "To": "到",
  "To: Now": "到：現在",
  "Now": "現在",
  "Descending": "降冪",
  "Ascending": "昇冪",
  "Add": "添加",
  "You must specify at least one": "您必須指定至少一個值",
  "Please specify at least one": "請指定至少一個值",
  "info": "信息",
  "Show all buckets, not only the buckets with results.": "顯示所有存儲桶，而不僅是包含結果的存儲桶。",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 3 hours": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為3小時",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 5 seconds": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為5秒",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to hour": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為小時",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to minute": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為分鐘",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 10 minutes": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為10分鐘",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to day": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為天",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to week": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為周",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to month": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為月",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to year": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為年",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 2 hours": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為2小時",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 12 hours": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為12小時",
  "This interval creates too many buckets to show in the selected time range, so it has been scaled to 30 seconds": "在選定的時間範圍內，此時間間隔會顯示太多的存儲桶，因此它已縮減為30秒",
  "Min and Max do not filter the results, but rather extend the bounds of the result set.": "最小值和最大值不過濾結果，而是擴展結果集的邊界。",
  "kbn-vislib-bis-types": "kbn-vislib-bis-types",
  "linear": "線性刻度",
  "log": "對數刻度",
  "stacked": "堆疊模式",
  "percentage": "百分比模式",
  "grouped": "分組模式",
  "Markdown": "Markdown",
  "Help": "幫助",
  "Split Bars": "分隔列",
  "Geo Coordinates": "地理座標",
  "Slice Size": "扇形大小",
  "Split Slices": "拆分片",
  "square root": "平方根刻度",
  "Split Rows": "拆分行",
  "Split Table": "拆分表",
  "Split Lines": "拆分列",
  "Dot Size": "點的大小",
  "Dot Size Ratio:": "點的尺寸比：",
  "Current time marker": "顯示當前時間標記",
  "Smooth Lines": "顯示平滑線",
  "Show Circles": "顯示圓圈",
  "Show Connecting Lines": "顯示連接線",
  "Set Y-Axis Extents": "設置Y軸的資料範圍",
  "Scale Y-Axis to Data Bounds": "縮放Y軸的資料邊界",
  "Show Tooltip": "顯示提示框",
  "Y-Axis Scale": "Y軸的刻度",
  "Donut": "顯示甜甜圈",
  "Map type": "地圖類型",
  "Radius": "半徑",
  "Blur": "模糊量",
  "Maximum zoom": "最高縮放級別",
  "Minimum opacity": "最小不透明度",
  "Show Tooltip": "顯示提示框",
  "Desaturate map tiles": "降低地圖的飽和度",
  "WMS compliant map server": "WMS相容地圖伺服器",
  "WMS url*": "WMS 網址*",
  "WMS layers*": "WMS圖層*",
  "WMS version*": "WMS版本*",
  "WMS format*": "WMS格式*",
  "WMS attribution": "WMS屬性",
  "WMS styles*": "WMS樣式*",
  "* if this parameter is incorrect, maps will fail to load.": "*如果此參數不正確，地圖將無法載入。",
  "y-max": "y軸的最大值",
  "Max must be greater than min": "最大值必須大於最小值",
  "Min must exceed 0 when a log scale is selected": "選擇對數刻度時，最小值必須大於0",
  "ui-agg_type-controls": "ui-agg_type-controls",
  "Title": "標題",
  "Save": "保存",
  "Advanced": "高級設置",
  "aggs must run before all other buckets!": "聚合必須運行在其他所有桶之前！",
  "view options": "視圖選項",
  "Count": "計數",
  "Show empty buckets": "顯示空存儲桶",
  "Required:": "要求：",
  "You must specify at least one range.": "您必須指定至少一個範圍。",
  "You must specify at least one date range.": "您必須指定至少一個日期範圍。",
  "Accepted Date Formats": "接受的日期格式",
  "Use From/To": "使用From/To指令",
  "You must specify at least one IP range.": "您必須指定至少一個IP範圍。",
  "Mask": "遮罩",
  "You must specify at least one IP range.": "您必須指定至少一個IP範圍。",
  "Extended Bounds": "擴展邊界",
  "Min": "最小值",
  "(optional)": "（可選的）",
  "Max": "最大值",
  "Max (optional)": "最大值（可選的））",
  "Analyzed Field": "分詞欄位",
  "Careful!": "注意！",
  "The field selected contains analyzed strings. Analyzed strings are highly unique and can use a lot of memory to visualize. Values such as": "所選欄位包含分詞字串。分詞字串的獨特之處在于可以使用大量的記憶體來視覺化。欄位值如",
  "foo-bar": "foo-bar",
  "will be broken into": "會被拆分為",
  "foo": "foo",
  "and": "和",
  "bar": "bar",
  ". See": "。請參閱",
  "Mapping Types": "映射類型",
  "for more information on setting this field as": "以獲取有關將此欄位設置為",
  "not_analyzed": "不分詞",
  "(not analyzed).": "不分詞",
  "not_analyzed1": "欄位的更多資訊。",
  "Tip:": "提示：",
  "may be a": "可能是此欄位的",
  "not_analyzed": "不分詞",
  "version of this field.": "版本。",
  "No Compatible Fields:": "無相容欄位：",
  "The": "此",
  "index pattern does not contain any of the following field types:": "索引模式不包含以下任何欄位類型：",
  "Filter": "篩檢程式",
  "label": "標籤",
  "You must specify at least one filter.": "您必須指定至少一個篩檢程式。",
  "Add Filter": "添加篩檢程式",
  "Order By": "排序",
  "metric:": "度量：",
  "Custom Metric": "自訂度量",
  "Term": "欄位",
  "Values": "值",
  "Value": "值",
  "Percents": "百分比",
  "Precision": "精度",
  "Change precision on map zoom": "更改地圖縮放的精度",
  "Pattern": "類型",
  "Pattern Flags": "Java flags的標準集",
  "reference": "參考",
  "Create New Visualization": "創建新的視覺化",
  "Step 1": "步驟一",
  "Or, Open a Saved Visualization": "打開已存視覺化",
  "Select a search source": "選擇資料來源",
  "Step 2": "步驟二",
  "From a new search": "創建新的搜索",
  "Select an index pattern": "選擇索引模式",
  "From a saved search": "選擇已存搜索",
  "Area chart": "面積圖",
  "Great for stacked timelines in which the total of all series is more important than comparing any two or more series. Less useful for assessing the relative change of unrelated data points as changes in a series lower down the stack will have a difficult to gauge effect on the series above it.": "面積圖適用於呈現所有時間序列的總值趨勢。然而，它不太適用於評估無關資料點的相對變化，因為在比較兩個或更多時間序列時，在面積圖中相對處於下方的趨勢線對其上方的趨勢線的影響很難實際測量。",
  "Data table": "資料表",
  "The data table provides a detailed breakdown, in tabular format, of the results of a composed aggregation. Tip, a data table is available from many other charts by clicking grey bar at the bottom of the chart.": "資料表以表格形式呈現視覺化聚合中所用資料的詳細分解結果。提示：按一下其他圖表下方的展開按鈕，可以獲得對應的資料統計。",
  "Line chart": "折線圖",
  "Often the best chart for high density time series. Great for comparing one series to another. Be careful with sparse sets as the connection between points can be misleading.": "折線圖是比較兩個高密度的時間序列的最佳選擇，它不太適用於低密度的時間序列對比，因為一些稀疏分佈的散點容易令人誤解。",
  "Markdown widget": "Markdown外掛程式",
  "Useful for displaying explanations or instructions for dashboards.": "Markdown外掛程式用於顯示對儀錶板的注解或說明。",
  "Metric": "度量",
  "One big number for all of your one big number needs. Perfect for showing a count of hits, or the exact average a numeric field.": "任何數位都需要通過對比以顯示其大小。度量非常適合顯示事件總數或數值欄位的精確平均值。",
  "Pie chart": "圓形圖",
  "Pie charts are ideal for displaying the parts of some whole. For example, sales percentages by department.Pro Tip: Pie charts are best used sparingly, and with no more than 7 slices per pie.": "圓形圖適用於反映部分之於整體的占比情況。例如，分部門統計銷售百分比。提示：單個圓形圖上的分片最好不要超過7個。",
  "Tile map": "地圖",
  "Your source for geographic maps. Requires an elasticsearch geo_point field. More specifically, a field that is mapped as type:geo_point with latitude and longitude coordinates.": "地圖的呈現需要用到由IP位址解析出來的帶經緯座標的geo_point欄位。",
  "Vertical bar chart": "長條圖",
  "The goto chart for oh-so-many needs. Great for time and non-time data. Stacked or grouped, exact numbers or percentages. If you are not sure which chart you need, you could do worse than to start here.": "長條圖可以滿足大部分的視覺化需求，對時間和非時間型的資料均適用，您還可以選擇圖表的堆疊、分組、百分比模式。",
  "New Visualization": "新建",
  "visualization": "視覺化",
  "Visualization": "視覺化",
  "manage Saved Searchs": "管理已存搜索",
  "No matching saved searches found.": "沒有找到匹配的已存搜索。",
  "saved searches": "已存搜索",
  "Saved Search": "已存搜索",
  "add": "添加",
  "Load Saved Visualization": "打開",
  "Save Visualization": "保存",
  "Share Visualization": "分享",
  "Refresh": "刷新",
  "Area charts require more than one data point. Try adding an X-Axis Aggregation": "面積圖的繪製需要多個數據點。請嘗試添加X軸聚合",
  "No results found": "沒有找到結果",
  "This visualization is linked to a saved search:": "此視覺化連結到了一個已存搜索：",
  "Unlinked!": "解除連結！",
  "Apply or Discard your changes before saving": "應用或取消更改後再保存",
  "Data": "數據",
  "Options": "選項",
  "metrics": "度量",
  "buckets": "桶",
  "Y-Axis": "Y軸",
  "X-Axis": " X軸",
  "Split Area": "拆分區",
  "Split Chart": "拆分圖",
  "Aggregation": "聚合",
  "Sub Aggregation": "子聚合",
  "Select metrics type": "選擇度量類型",
  "Cancel": "取消",
  "Add metrics": "添加度量",
  "Add": "添加",
  "Add sub": "添加子聚合",
  "Select": "選擇",
  "type": "類型",
  "Rows": "行",
  "Columns": "列",
  "Increase Priority": "提高優先順序",
  "Decrease Priority": "降低優先順序",
  "Remove Dimension": "刪除維度",
  "Error": "錯誤",
  "Errors": "錯誤",
  "Apply changes": "應用更改",
  "Discard changes": "取消更改",
  "CustomLabel": "自訂標籤",
  "customLabel": "自訂標籤",
  "Field": "欄位",
  "field": "欄位",
  "Interval": "間隔",
  "Custom Label": "自訂標籤",
  "Advanced": "高級設置",
  "Count": "計數",
  "Average": "平均值",
  "Sum": "總和",
  "Median": "中值",
  "Min": "最小值",
  "Max": "最大值",
  "Unique Count": "去重計數",
  "Percentiles": "百分位數",
  "Percentile Ranks": "百分等級",
  "Date Histogram": "日期長條圖",
  "Histogram": "長條圖",
  "Range": "範圍",
  "Date Range": "日期範圍",
  "IPv4 Range": "IPv4範圍",
  "Terms": "欄位",
  "Filters": "篩檢程式",
  "filters": "篩檢程式",
  "Significant Terms": "重要欄位",
  "select a valid interval": "-- 選擇有效的間隔 --",
  "Auto": "自動",
  "Second": "每秒鐘",
  "Minute": "每分鐘",
  "Hourly": "每小時",
  "Daily": "每天",
  "Weekly": "每週",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "Custom": "自訂",
  "JSON Input": "JSON輸入",
  "Any JSON formatted properties you add here will be merged with the elasticsearch aggregation definition for this section. For example": "您在此處添加的任何JSON格式的屬性都將與此部分的elasticsearch聚合定義合併。例如，欄位聚合中的shard_size ",
  "shard_size": "",
  "on a": "",
  "terms": "",
  "aggregation": "",
  "Exclude Pattern": "排除模式",
  "Include Pattern Flags": "包含模式的Java flags標準集",
  "Exclude Pattern Flags": "排除模式的Java flags標準集",
  "reference": "參考",
  "Exclude": "排除",
  "exclude": "排除",
  "Pattern": "模式",
  "Include": "包含",
  "include": "包含",
  "Pattern Flags": "模式的Java flags標準集",
  "CANON_EQ": "CANON_EQ",
  "CASE_INSENSITIVE": "CASE_INSENSITIVE",
  "COMMENTS": "說明",
  "DOTALL": "Dotall模式",
  "MULTILINE": "Multiline模式",
  "UNICODE_CASE": "UNICODE_CASE",
  "UNICODE_CHARACTER_CLASS": "UNICODE_CHARACTER_CLASS",
  "UNIX_LINES": "UNIX_LINES",
  "From": "從",
  "To": "到",
  "Add Range": "添加範圍",
  "Accepted Date Formats": "接受的日期格式",
  "Use CIDR Masks": "使用CIDR遮罩",
  "Order By": "排序",
  "Order": "順序",
  "Size": "大小",
  "metric: Count": "度量: 計數",
  "Custom Metric": "自訂度量",
  "Term": "欄位",
  "Descending": "降冪",
  "Ascending": "昇冪",
  "Export:": "匯出:",
  "Raw": "原始的",
  "Formatted": "格式化的",
  "Page Size": "頁面大小",
  "Table": "表格",
  "Request": "請求",
  "Response": "回應",
  "Statistics": "統計",
  "Debug": "調試",
  "Count": "計數",
  "Request in progress": "請求中",
  "Request Failed": "請求失敗",
  "Elasticsearch request body": "Elasticsearch請求體",
  "Elasticsearch response body": "Elasticsearch回應體",
  "Query Duration": "查詢時間",
  "Request Duration": "請求時間",
  "Hits": "事件計數",
  "Index": "索引",
  "Vis State": "可視狀態",
  "Details": "詳細資訊",
  "Type Name": "類型名稱",
  "Hierarchical Data": "分層數據",
  "histogram": "長條圖",
  "area": "範圍",
  "false": "否",
  "Apply these filters?": "是否應用這些篩檢程式？",
  "Change time to:": "更改時間至：",
  "Apply Now": "現在應用",
  "or": "或者",
  "No matching": "未找到匹配項。",
  "found.": " ",
  "visualizations": "視覺化",
  "dashboards": "儀錶盤",
  "Name": "名稱",
  "Timeseries": "時序圖",
  "Create timeseries charts using the timelion expression language. Perfect for computing and combining timeseries set with functions suchs as derivatives and moving averages": "使用Timelion運算式語言創建時間序列圖。一些常用函數，例如移動平均函數、導數函數，非常適用於計算和組合時間序列集。",
  "From a New Search, Select Index": "創建新的搜索，選擇索引",
  "Or, From a Saved Search": "選擇已存搜索",
  "Filter...": "過濾...",
  "No matches found.": "未找到匹配項。",
  "Disable aggregation": "禁用聚合",
  "Enable aggregation": "啟用聚合",
  "Modify Priority by Dragging": "通過拖動修改優先順序",
  "Show total": "顯示全部",
  "Total function": "匯總函數",
  "sum": "總和",
  "avg": "平均值",
  "min": "最小值",
  "max": "最大值",
  "count": "計數",
  "Legend Position": "圖例位置",
  "top": "頂部",
  "left": "左邊",
  "right": "右邊",
  "bottom": "底部",
  "Standard Deviation": "標準差",
  "Geohash": "Geohash",
  "Timelion Expression": "Timelion運算式",
  "This container is too small to render the visualization": "此容器太小，不足以呈現視覺化",
  "No results displayed because all values equal 0.": "未顯示結果，因為所有的值都等於0。",
  "In wiggle mode the area chart requires ordered values on the x-axis. Try using a Histogram or Date Histogram aggregation.": "在擺動模式下，面積圖的x軸上需要有序值。請嘗試使用長條圖或日期長條圖聚合。",
  "Values less than 1 cannot be displayed on a log scale": "小於1的值不能以對數刻度顯示",
  "Visualization Editor": "視覺化編輯器",
  "Saved Visualization Service": "已存視覺化服務",
  "Saved Visualization": "已存視覺化",
  "Saved Searches": "已存搜索",
  "Saved Visualizations": "已存視覺化",
  "Choose a visualization": "選擇一個視覺化",
  "Choose a search": "選擇一個搜索",
  "may be a non analyzed version of this field.": "可能是此欄位的不分詞版本。",
  "Pie chart response converter": "無法拆分為圖",
  "Splitting charts without splitting slices is not supported. Pretending that we are just splitting slices.": "請繼續添加子聚合-折開片，才能將其折開為圖。",
  "Max buckets exceeded:": "已超過最大值：",
  "of": " / ",
  "allowed.": "是允許的。",
  "Choose a larger interval or a shorter time span": "請增大時間間隔或縮短時間跨度。",
  "more": "更多信息",
  "less": "更少信息",
  "仪表盘图指标名称": "儀錶盤圖指標名稱",
  "例如：销售额（单位：万)": "例如：銷售額（單位：萬)",
  "仪表盘图": "儀錶盤圖",
  "仪表盘适用于展现关键指标数据": "儀錶盤適用於展現關鍵指標資料",
  "仪表盘显示模式": "儀錶盤顯示模式",
  "原值": "原值",
  "百分比": "百分比",
  "仪表盘刻度范围": "儀錶盤刻度範圍",
  "刻度范围最小值": "刻度範圍最小值",
  "刻度范围最大值": "刻度範圍最大值",
  "仪表盘刻度范围划分": "儀錶盤刻度範圍劃分",
  "划分阶段数量": "劃分階段數量",
  "度": "度",
  "甘特图可以形象展示活动列表和时间刻度，并表示出特定项目的活动顺序与持续时间。": "甘特圖可以形象展示活動列表和時間刻度，並表示出特定專案的活動順序與持續時間。",
  "图形模式": "圖形模式",
  "stack": "堆疊模式",
  "tiled": "平鋪模式",
  "时间序列": "時間序列",
  "甘特图需要添加X轴Y轴参数": "甘特圖需要添加X軸Y軸參數",
  "gantt": "甘特圖",
  "Start_times": "進度起始欄位",
  "End_times": "進度終止欄位",
  "名称：":"名稱：",
  "时间跨度：":"時間跨度：",
  "开始时间：":"開始時間：",
  "结束时间：":"結束時間：",
  "天":"天",
  "小时":"小時",
  "分钟":"分鐘",
  "秒":"秒",
  "---------------------云标签-----------------------------------": "---------------------云标签-----------------------------------",
  "The number of tags has been truncated to avoid long draw times.": "標籤數量已被截斷，以免繪製時間太長。",
  "The container is too small to display the entire cloud. Tags might be cropped or omitted.": "容器太小，無法顯示整個雲。標籤可能會被裁剪或省略。",
  "Text Scale": "文本刻度",
  "Orientations": "角度",
  "Font Size": "字體大小",
  "Show Label": "顯示標籤",
  "A tag cloud visualization is a visual representation of text data, typically used to visualize free form text. Tags are usually single words. The font size of word correspondswith its importance.":
  "標籤雲視覺化是文本資料的視覺化表示，通常用於視覺化自由格式的文本。標籤通常是單個詞，詞的字體大小對應於其重要性。",
  "linear": "線性刻度",
  "log": "對數刻度",
  "square root":"平方根刻度",
  "single": "單角度",
  "right angled": "直角",
  "multiple": "多角度",
  "Tag Size": "標籤大小",
  "Tags": "標籤",
  "Tag cloud": "標籤雲",
  "---------------------环比-----------------------------------": "---------------------环比-----------------------------------",
  "相较于（": "相較於（",
  "无法获取（": "無法獲取（",
  "到": "到",
  "（": "（",
  "）": "）",
  "为0,无法计算环比增长率": "為0，無法計算環比增長率",
  "）增长了": "）增長了",
  "）降低了": "）降低了",
  "），保持不变": "），保持不變",
  "）的统计数据": "）的統計資料",
  "上升": "上升",
  "下降": "降低",
  "环比增长率": "環比增長率",
  "禁用环比增长率": "禁用環比增長率",
  "启用环比增长率": "啟用環比增長率",
  "环比": "環比",
  "---------------------状态监控-----------------------------------": "---------------------状态监控-----------------------------------",
  "可以用颜色直观地显示风险事件的监控状态。风险事件和状态阈值均可自定义。": "狀態監控可用顏色直觀顯示風險事件的狀態。風險事件和狀態閾值均可自訂。",
  "状态监测": "狀態監測",
  "名称": "名稱",
  "触发条件": "觸發條件",
  "类型": "類型",
  "计数": "計數",
  "字段名": "欄位名",
  "值": "值",
  "和": "和",
  "为": "为",
  "您必须指定至少一个触发条件。": "您必須指定至少一個觸發條件。",
  "添加触发条件": "添加觸發條件",
  "arAnotherState": "其他狀態",
  "设置所有监控状态触发条件之外的其余状态的显示效果": "設置所有監控狀態觸發條件之外的其餘狀態的顯示效果",
  "监控状态": "監控狀態",
  "在搜索中打开": "在搜索中打開",
  "禁用监控": "禁用監控",
  "启用监控": "啟用監控",
  "面板上的监控状态的顺序代表其优先级,从上到下优先级依次降低。当多个监视状态被同时触发时, 将显示优先级较高的监视状态及其颜色。您可以通过拖动来修改监控状态的优先级。":
  "設置面板上的監控狀態順序代表其優先順序，從上至下，優先順序由高至低。當多個監控狀態的均被觸發時，顯示優先順序高的狀態和顏色。通過拖拽可以調整監控狀態的優先順序。"
}
